mk妹呃貓b

事源係咁既，我朋友執咗三隻貓b，點知三隻都有腸炎，佢一時之間照顧唔掂就上fb搵義工暫代照顧一隻，咁佢湊掂另外兩隻就會接返。
點知條女嚟擺貓就好熱心，之後問佢貓b情況就扮忙唔覆，最後仲俾咗所謂既貓義工開領養post
之後聯絡個貓義工話唔會俾返我朋友，因為已經有人接頭，扮晒嘢話我朋友一開始俾貓b人已經係不負責任。究極知唔知貓有幾易死，仲要三隻都有腸炎，負責任既係搵人幫手定自己攬住湊啊？

圖放住咁多先，轉頭再update

推

估唔到我個po有用

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

可能條女最近有啲忙啫

推 偷貓正仆街

唔聲唔聲俾咗人喎，忙？
一上義工group搵佢就上水？

轉頭up條女啲想俾大家欣賞下

呃番佢隻pussy番黎

我frd果隻初生pussy，換佢呢個爛臭pussy唔撚扺

而家就up啦仆街

BTW 呢D時勢報警仲有咩用如果真係咁樣呃貓B，直接起底好過

Mk妹

俾義工攞咗既貓b

Up撚咗

咩時勢靠popo都係冇用，咪當買六合彩

開頭以為同貓義工領養就麻煩啫
屌你搵佢幫手湊都可以咁，係咪癡撚線

推撚到條女交返隻貓b出嚟

應該賣左出去

兩邊都唔抵幫

有可能，隻貓啲人話似英短，但係唐貓嚟
點差都唔會夠呃貓仆街掛

見過條女真人?做乜唔溝佢

溝乜撚嘢，三隻貓b屙到仆街，嚟撚到仲問我地咩係腸炎，當下我都覺怪，但我朋友話咁緊急唔好諗，就咁就交咗俾條女

Mk妹真係信唔撚過

樓主好多錯字 睇到1999

又係貓義工
次次都超級正義撚上身 成日想揸旗發板 佢地以為自己邊撚個